美國發生大規模示威

藍絲已經瘋傳
美國政府話示威者係暴徒 點解香港唔係？
中共一定會係呢個位spin
極大影響制裁效果

會唔會有機會中共反Cup成功

咩事

燒狗屋 都未開槍

果幾個警察即炒 證明左乜？

Spin? Spin你老母土匪極權

Spin你老母咩
死到臨頭咁多幻想

中國打人權牌未,話收黑人反制美國

藍絲：我唔知，睇唔到

咪撚on9啦

我地要瘋狂tweet 香港黑警跪頸當食生菜，既然美國人會因為呢單嘢而咁大反應，we should ride on it !

香港人示威有冇搶劫？

藍絲：睇唔到
港共：犯法就係犯法

支那已經收超多非洲黑人，唔爭在收埋美國黑人
讀大學每人可享兩隻支那雞陪讀